小碎步個賤種又出黎洗底

有爸的孩子像個寶]有個黃營老豆真係好爽好幸福

大家唔好唔記得個仆街賤種加泰開行油搞鳩手足

佢D同黨賤人重要起底私了自己友，又話燒手足

個死賤種以為開個POST就洗到底?

請劉穎匡宣布加泰集會取消

加泰集會搞手唯我獨尊,死都唔肯用有共識主題例如[聲援全球民主抗爭]係咩心態

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑